錢唔係萬能，冇錢就萬萬不能

屌你老母呃尻我呀？
後面果句啱就想當哂成句都啱？
錢就係萬能呀你老母
有錢買走你既自由又得，買走你既樂趣都得
有錢乜都得 講依句野既人，講到自己有幾唔在意D錢，但係又話冇錢唔得，咁咩叫冇錢？
係咪生活指數低過李家誠就叫冇錢？如果要佢地一日食得兩餐，仲要冇屋住要訓街，仲會唔會咁講？
錢就係一切，錢就係所有，錢就係你既價值，錢就係世界

你無曾經 有d 後悔既事咩

最後悔就係冇錢，窮就比人當狗咁撚

個世界好公平
有錢人同窮人一日都係得廿四小時

但窮人有廿四小時挨苦
有錢人用廿四小時享受

窮人用時間換錢
有錢人用錢換時間

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

錢買唔到長生不老